.TH "jeu.cpp" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
jeu.cpp
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'jeu\&.h'\fP
.br

.SS "Énumérations"

.in +1c
.ti -1c
.RI "enum \fBDirHero1\fP { \fBDown1\fP, \fBRight1\fP, \fBUp1\fP, \fBLeft1\fP, \fBDown_atk1\fP, \fBRight_atk1\fP, \fBUp_atk1\fP, \fBLeft_atk1\fP, \fBatk_dis1\fP }"
.br
.ti -1c
.RI "enum \fBDirHero2\fP { \fBDown2\fP, \fBRight2\fP, \fBUp2\fP, \fBLeft2\fP, \fBDown_atk2\fP, \fBRight_atk2\fP, \fBUp_atk2\fP, \fBLeft_atk2\fP, \fBatk_dis2\fP }"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Vector2f \fBHeroAnim1\fP (0, \fBDown1\fP)"
.br
.ti -1c
.RI "Vector2f \fBHeroAnim2\fP (0, \fBDown2\fP)"
.br
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBHERO\fP \fBhero1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fBHERO\fP \fBhero2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBa1\fP =400"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBb1\fP =20"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBa2\fP =400"
.br
.ti -1c
.RI "float \fBb2\fP =20"
.br
.in -1c
.SH "Description détaillée"
.PP 

.PP
\fBAuteur\fP
.RS 4
AFA 
.RE
.PP
\fBVersion\fP
.RS 4
0\&.1 
.RE
.PP
\fBDate\fP
.RS 4
2022-05-15
.RE
.PP
\fBCopyright\fP
.RS 4
Copyright (c) 2022 
.RE
.PP

.SH "Documentation du type de l'énumération"
.PP 
.SS "enum \fBDirHero1\fP"

.PP
\fBValeurs énumérées\fP
.in +1c
.TP
\fB\fIDown1 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight1 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp1 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft1 \fP\fP
.TP
\fB\fIDown_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fIatk_dis1 \fP\fP
.SS "enum \fBDirHero2\fP"

.PP
\fBValeurs énumérées\fP
.in +1c
.TP
\fB\fIDown2 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight2 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp2 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft2 \fP\fP
.TP
\fB\fIDown_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fIatk_dis2 \fP\fP
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "Vector2f HeroAnim1 (0, \fBDown1\fP)"

.SS "Vector2f HeroAnim2 (0, \fBDown2\fP)"

.SH "Documentation des variables"
.PP 
.SS "float a1 =400"

.SS "float a2 =400"

.SS "float b1 =20"

.SS "float b2 =20"

.SS "\fBHERO\fP hero1"

.SS "\fBHERO\fP hero2"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
